%-------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------
\cvsection{Experiência}


%-------------------------------------------------------------------------------
%	CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cventries}

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Estagiário de TI (infraestrutura, rede e suporte ao usuário)} % Job title
    {Administração Regional do Cruzeiro} % Organization
    {Brasília, DF} % Location
    {Maio de 2022 - Maio de 2024} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item{\textbf{Data} prevista para \textbf{saída}: 13 de maio de 2024}
        \item{\textbf{Atividades}:
          \begin{itemize}
            \item \textbf{(a)} Auxiliar com a configuração de impressoras da rede;
            \item \textbf{(b)} Ajudar com a configuração de microeletrônicos;
            \item \textbf{(c)} Providenciar assistência na configuração de equipamentos da rede local;
            \item \textbf{(d)} Prover suporte aos usuários;
            \item \textbf{(e)} Auxiliar com a instalação de redes, microeletrônicos e equipamentos de comunicação;
            \item \textbf{(f)} Elaborar relatórios de demandas atendidas e atividades realizadas;
            \item \textbf{(g)} Manter informações da rede atualizadas; e
            \item \textbf{(h)} Auxiliar na manutenção de equipamentos
          \end{itemize}}
      \end{cvitems}
    }

\end{cventries}
